有釘飛釘L佛(佛哥)如果係台灣人個channel會唔會過五百萬sub？

台灣好多youtuber是但9up下都過百萬sub
佛哥雖然唔算真係好識食 但起碼識好多飲食小知識 拍片剪片都勁高質
真心有料過大部分台灣飲食youtuber 佢如果係台灣人個channel分分鐘過五百萬sub

佢係女仲飛釘嘅話應該五千萬都有

有釘飛釘

仲飛釘牙kit能有飛過 次次都係佛哥飛

呢條肥西係得你吹奏

飛佛?

佛哥深黃

高下立見，Alfred 真係有料識食，鍾狗只係有錢扮識食

點睇你兩入波一助攻？

鐘狗似係自己投資間公司蟹撚咗好多cheap魚子醬 先拎黎送比會員

洗800蚊做會員幫鍾狗清倉底貨 ？

鍾培根始終係生意人 知咩事

kit釘圖呢

目艮目青

LZSQJ.

咁既垃圾，寧願睇泰食堂

牙kid有冇50歲

LZ=老子？

我怕佢老婆會比人強姦